究竟邊個emoji最能夠表達憤怒

🙂

💥

😃

😂

☺️

😊

哦

我無野喎😊

🖕

😡

我冇嬲呀😊

嬲果陣 真係好乞人憎
passive aggressive

我點會咁易嬲呢？🙂
乜我似咁小氣咩？🙂